Ze plaatste haar linkerdij tussen mijn dijen en draaide toen een beetje haar billen naar mij brachten de lippen van haar kut vlak voor mijn neus lul, die ze met haar fijne vingers greep en veilig leidde in de grot van Venus.
Ik gaf een of twee schuiven, en ze een deining of twee, om hem comfortabel te huisvesten.
"En nu," zei ze, "zullen we het op deze manier redelijk nemen; we kunnen gaan op, of af en toe; omhelzen, knuffelen of praten, precies zoals we willen.
Ben je redelijk comfortabel? "
Oh!
heerlijk! "
Antwoordde ik, terwijl mijn hand over haar heen dwaalde mooie buik en bubbels, en mijn mond zoog de laatste.
"Daar, lieveling, dat zal voor het moment doen; Ik wil wat praten met jou.
Allereerst wil ik u bedanken voor uw zeer discrete gedrag dit dag rechtvaardigt dit het vertrouwen dat ik in u had.
Jouw verhaal van de droom was kapitaal en paste precies bij het doel.
